Теоретический вопрос

1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Функция — это подпрограмма внутри основной программы, которая делает какую-то одну понятную штуку. Мы один раз описываем, что это за штука, а потом ссылаемся на это описание дальше в нашем коде. Другими словами - это подпрограмма, набор действий, который может использоваться в коде не один раз.
Для чего они нужны?
 Функции нужны, чтобы заметно упрощать и сокращать код, адаптировать его для разных платформ, делать более отказоустойчивым, легко отлаживать.
 
 
 Мы можем передать внутрь функции любую информацию, используя аргументы функции. Аргументы функции — это реальные значения , передаваемые (и получаемые) функцией. Если функция вызывается с отсутствующими аргументами (или их меньше чем объявлено), то отсутствующие значения имеют значение: не определено (undefined).
